其實今日11月11好成功

我識個d全部都返唔到工
雖然無可能100%
但keep住個睇下邊個跪先

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

今日先剛剛開始，未完羅好無

負評個d咩心態
唔返工會死嗎

成功歸成功
但係用鮮血換番黎

但係手足

我公司都全部返唔到

手足

無手足受傷就成功